其實理論上打完疫苗係咪唔駛再戴口罩

唔係毒針科興

你試下

係，得50%效用果啲疫苗，打完唔戴仲大鑊個唔打戴

唔代表你唔係帶菌者

都話唔針咯

免左疫仲可以做carrier?
免疫系統中和晒
邊度來咁多病毒粒子可以傳染人

唔打毒針仲可以博下唔死
你打完毒針想自殺想正苦賠比你仲要唔洗戴口罩你不如去睇咗腦科先

you still have 5% chance so I will say Yes and No

US will release 口罩 order soon

即係都要戴？

打完又要戴口罩
其實打黎做咩

咪係
好撚好笑

技術上唔駛，政策上又好難

又唔知咩人有打針，咩人無打針

我就話政府其實想大家除口罩，如果果條禁蒙面法就無晒意思

當年西班牙打南美都係帶咗啲新病過去
西班牙人自己有抗體但當地人無所以病死好多人
即係你自己無事唔代表你隔離嗰個唔會奶野

頭盔唔熟bio

科興係減活疫苗黎 , 理論上有效時身體係無足夠病毒

即係打完疫苗都要戴？直至所有人打晒？

有效先算

口罩係信念

中過果d人唔通冇戴罩咩

唔打唔比你返工, 正苦最興比人打

你永遠唔會知道有幾多人打咗幾多人未，正確嚟講應該係直至所有人死晒，所以基本上個個打科興就真係唔晒再戴口罩喇

咁講打嚟做咩

理論上打左係可以免檢疫同免隔離自由通關同坐飛機

去旅行

唔洗戴bra

唔撚洗啦2個月後仲係戴罩個堆就係恐懼撚

乜鳩都驚

下 免疫唔係只係解d病毒對你起唔到作用咋咩
有話倒返轉d抗體「殺」返d病毒架咩
係真唔係啊

打完疫苗可以去旅行，不過都係要戴住口罩

我個人唔會因為旅行而打疫苗
當然有人會

打完咪一樣要戴

直到herd immunity，到時中招果啲都中晒招。不過你永遠唔知幾時中招果啲都中晒。

水喉、天井 我一望就知

如果疫苗殺唔到菌駛唔駛戴口罩？
殺到菌又駛唔駛戴？

咁通知幾時有再算

枝針免疫力有幾耐無人知

基本上未來5年都要繼續帶
出去旅行更加要戴

打完唔會發病ONLY

唔代表你唔係帶毒/播毒者

殺到定殺唔到都要戴架啦
何況點會有效丫屌
我係想講 有抗體都會成為carrier姐

目前嘅疫苗主要係防範併發症同重症，唔代表你唔會染病、成為帶菌者
好似係，如果d專家無9up

從來都係話打左都會中，只係身體冇咁易出現重症

一、專家表示，一般疫苗施打的機制為，讓人體產生中和抗體消滅病毒，減少病毒引發的重症、死亡。如果引發的中和性抗體較低，確實可能無法完全抑制病毒的感染。

二、專家表示，現今研發的新冠疫苗保護力皆有相應的臨床報告。至於施打新冠疫苗後會不會成為無症狀感染者、是否具有傳染力，目前皆沒有任何相關數據及報告。

係囉 免疫係講緊自己架嘛
頭先有人吹到殺埋體內d菌係咩事

Yes

其實理論上感染完武肺康復係咪唔駛再戴口罩

會再中

煲底先除

中和晒啲病毒
啲病毒粒子對你起唔到作用
仲點對其他人起作用

係真唔係呀。。。抗體會改變到體內既病毒入面既毒性架咩
我suppose係病毒毒性無變 只係身體有抗體受得住唔發病

理論上係唔洗打

打上海復星(Biontech)

你對唔對得住醫護手足？

要繼續戴罩, 又要用安心出行, 當佢話封尖封乜柒果陣又冇得話打左疫苗照去, 其他國家又唔撚認你

咁打黎把撚

Up 乜呀咩毒性
抗體中和左病毒 病毒就唔會入侵到人類細胞
之後白血球就會清理血液入面「垃圾」
巨噬細胞就會吞左粒病毒 分解佢